我要買GTR

我要買GTR

我買部benz俾你

加隻撈

我要GTR

我揸GTR洗炒

但係你尋晚差啲死喎

咁老母點呢

揸gtr你死咗啦

三年前

個人冇事咪好囉，冇事先做到世界冠軍架嘛

校長條八婆走黎同我講

佢同我講

呀木 你唔好叫呀木

我唔會輸俾同一個人twice

三萬蚊！過夜！